手機無電老公無接到 人妻慘遭性侵還被射進裡面

]
人妻指控遭酒客性侵。（示意圖／和本新聞無關）

社會中心／綜合報導

手機沒充電竟遭性侵！台南一名在舞廳上班的人妻，清晨下班前傳line請老公來接她，沒想到手機後來卻沒電，所以老公也找不到她，人妻竟然被男酒客騙到摩鐵性侵還被射在裡面。

這名在舞廳上班的人妻，和同事一起被楊姓男酒客帶出場續攤，到了清晨五點多，楊姓男酒客假裝要買早餐，單獨載人妻外出，結果沒去買早餐，反而把人妻載到摩鐵性侵，直到完事後人妻才跳車報警。

楊姓男酒客表示是性交易不是性侵，因為有付了3000元，但是因為人妻要5000元，他沒有給，所以才遭到報復，不過人妻則指控，下班前就有傳訊給老公來接她，不可能是性交易，只是因為後來手機沒電，所以老公沒有接到，而且到摩鐵時，她還有和櫃台人員說不要開房間，只是聲音可能太小，所以沒被聽到。

而法院審理後，認定楊姓男酒客對人妻強制性交，判刑五年。

好撚淫

好正呀

清醒緊有乜可能會俾人夾到去開房?
諗唔明

唔洗估啦,交易糾紛

在舞廳上班的人妻
帶出場續攤

老婆做club